[緊急]仲差你一票！

白宮聯署請求美國停止向香港警隊提供裝備

已經開左成個月！仲差一萬二千人，後日就截止啦
幫手填完，Email確認，再share同推爆呢個Post，今日一齊搞掂佢OK?

差你一個相差好多！
我哋需要你！

我地可以迫大集團表態，
只要佢地肯表態唔反對，
市民自然會少左個包袱去罷工

一人一信 推到 大貓 今日內交代 8月5罷工 立場！！！！！

多謝幫推

推

Up

up

Ok

8月5日齊罷工

多謝你哋過咗最低門濫